[{"Title":"Assises du Hainaut : Eric Guisset est accus\u00e9 de l\u2019assassinat de sa compagne, Engie Boucq, \u00e0 Antoing","Date":1743401700000,"Day":31.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":"06:15","URL":"https:\/\/www.rtbf.be\/article\/assises-du-hainaut-eric-guisset-est-accuse-de-l-assassinat-de-sa-compagne-engie-boucq-a-antoing-11525865","Description_all":"C\u2019est le proc\u00e8s d\u2019une personne accus\u00e9e de f\u00e9minicide qui s\u2019ouvre ce lundi \u00e0 9h00 devant la Cour d\u2019Assises du...","Description":"C\u2019est le proc\u00e8s d\u2019une personne accus\u00e9e de f\u00e9minicide qui s\u2019ouvre ce lundi \u00e0 9h00 devant","Feed":"RTBF - Local"},{"Title":"Le proc\u00e8s de Steve Chevalier s\u2019ouvre ce lundi 31 mars 2025 devant la cour d\u2019assises \u00e0 Arlon","Date":1743393540000,"Day":31.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":"03:59","URL":"https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/virton\/2025\/03\/31\/le-proces-de-steve-chevalier-souvre-ce-lundi-devant-la-cour-dassises-a-arlon-ENPYTGQP25CVPDQ5KMKFKSUEJ4\/","Description_all":"La journ\u00e9e de lundi sera consacr\u00e9e \u00e0 la lecture de l\u2019acte d\u2019accusation et \u00e0 l\u2019interrogatoire de l\u2019accus\u00e9. Steve Chevalier est accus\u00e9 de l\u2019assassinat de Dominique Meyer, le 11 d\u00e9cembre 2022 \u00e0 Virton. Le corps calcin\u00e9 de la victime avait \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 \u00e0 la suite de l'incendie de son appartement. ...","Description":"La journ\u00e9e de lundi sera consacr\u00e9e \u00e0 la lecture de l\u2019acte d\u2019accusation et \u00e0 l\u2019interrogatoire","Feed":"L'Avenir - Luxembourg"},{"Title":"La police lance une avis de recherche 31 ans apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'une femme inconnue retrouv\u00e9e dans une citerne d'eau de pluie \u00e0 Holsbeek","Date":1682812800000,"Day":30.0,"Month":4.0,"Year":2023.0,"Hour":0,"URL":"https:\/\/www.lavenir.net\/actu\/societe\/faitsdivers\/2023\/04\/30\/la-police-lance-une-avis-de-recherche-31-ans-apres-la-decouverte-dune-femme-inconnue-retrouvee-dans-une-citerne-deau-de-pluie-a-holsbeek-X5KQOFIXMZFJPLNLRNXSBVTOZE\/","Description_all":"Ce dimanche 30 avril 2023, \u00e0 la requ\u00eate du parquet de Louvain, la police diffuse un avis de recherche concernant une femme dont le corps a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans une citerne d'eau de pluie \u00e0 Holsbeek. Le 06 ao\u00fbt 1991 environ 19h00, le corps d'une femme a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans une citerne d'eau de pluie appartenant \u00e0 un chalet situ\u00e9 Attenhovendreef \u00e0 Holsbeek. Le corps pourrait avoir s\u00e9journ\u00e9 deux ann\u00e9es. A ce jour, l'identit\u00e9 de cette femme reste inconnue.Elle est \u00e2g\u00e9e entre 30 \u00e0 55 ans et est de petite taille (1m54).Elle a une dentition peu soign\u00e9e. Elle portait vraisemblablement une proth\u00e8se dentaire \u00e0 la m\u00e2choire sup\u00e9rieure vu que les dents \u00e9taient manquantes. De nombreux plombages dentaires \u00e9taient pr\u00e9sents \u00e0 la m\u00e2choire inf\u00e9rieure.Elle portait un gilet tricot\u00e9 beige\/brun muni d'une ceinture, un T-shirt avec des rayures verticales noires et la repr\u00e9sentation de 2 surfeurs et 3 palmiers color\u00e9s ainsi que les inscriptions \"Sun- Surf- Sea\", un short \u00e0 carreaux fonc\u00e9s muni d'un logo brun et carr\u00e9 sur le c\u00f4t\u00e9 droit repr\u00e9sentant un lion avec une couronne. Au majeur droit, elle portait une bague en plastique ou en corne.Si vous reconnaissez ces v\u00eatements ou si vous connaissez cette dame, veuillez prendre contact avec les enqu\u00eateurs via avisderecherche@police.belgium.eu.Les t\u00e9moignages peuvent aussi parvenir via le num\u00e9ro gratuit 0800 30 300.","Description":"Ce dimanche 30 avril 2023, \u00e0 la requ\u00eate du parquet de Louvain, la police diffuse un avis de recherche concernant une femme dont le corps a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans une citerne d'eau de pluie \u00e0 Holsbeek.","Feed":"AVENIR"},{"Title":"Cambriolage meurtrier \u00e0 Woluwe-Saint-Pierre: le CEO de Goodyear Europe d\u00e9couvre le corps de sa femme sans vie","Date":1743234360000,"Day":29.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":"07:46","URL":"https:\/\/www.7sur7.be\/faits-divers\/cambriolage-meurtrier-a-woluwe-saint-pierre-le-ceo-de-goodyear-europe-decouvre-le-corps-de-sa-femme-sans-vie~aba815f7\/","Description_all":"Une femme de 61 ans a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e le 17 mars lors du cambriolage de son appartement \u00e0 Woluwe-Saint-Pierre, a indiqu\u00e9 samedi le parquet de Bruxelles, confirmant une information de Sudinfo et Het Nieuwsblad. Selon les deux m\u00e9dias, la victime serait l\u2019\u00e9pouse du pr\u00e9sident du fabricant de pneu Goodyear Europe.","Description":"Une femme de 61 ans a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e le 17 mars lors du cambriolage de","Feed":"7sur7 : faits-divers"},{"Title":"Cambriolage meurtrier \u00e0 Woluwe-Saint-Pierre: un patron du fabricant de pneus Goodyear d\u00e9couvre sa femme poignard\u00e9e \n","Date":1743206400000,"Day":29.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":0,"URL":"https:\/\/www.rtl.be\/actu\/belgique\/faits-divers\/cambriolage-meurtrier-woluwe-saint-pierre-un-patron-du-fabricant-de-pneus\/2025-03-29\/article\/744315","Description_all":"L'\u00e9pouse du pr\u00e9sident \"Moyen-Orient, Afrique, Europe\" du fabricant de pneus\u00a0Goodyear\u00a0a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e lundi 17 mars dans leur appartement de Woluwe-Saint-Pierre lors d\u2019un cambriolage, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 Sudinfo. L\u2019auteur des faits, toujours en fuite, aurait pass\u00e9 pr\u00e8s d\u2019une heure sur place avant de repartir avec des objets de valeur.\n L'\u00e9pouse du pr\u00e9sident \"Moyen-Orient, Afrique, Europe\" du fabricant de pneus Goodyear a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e lundi 17 mars dans leur appartement de Woluwe-Saint-Pierre lors d\u2019un cambriolage, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 Sudinfo. L\u2019auteur des faits, toujours en fuite, aurait pass\u00e9 pr\u00e8s d\u2019une heure sur place avant de repartir avec des objets de valeur.. Lundi 17 mars, aux alentours de 20 heures, Carmel D., pr\u00e9sident \"Moyen-Orient, Afrique, Europe\" du fabricant de pneu Goodyear, s\u2019appr\u00eate \u00e0 entrer dans son appartement situ\u00e9 avenue Roger Vandendriessche, \u00e0 Woluwe-Saint-Pierre. Un homme l'attendait.Il la menace d'un couteau en l'obligeant \u00e0 entrer dans son appartement. Il s'agit pourtant d'un immeuble tr\u00e8s s\u00e9curis\u00e9, avec des cam\u00e9ras et des alarmes. Le cambrioleur entre finalement de force et ne s'arr\u00eate pas l\u00e0 : il va la frapper \u00e0 quatre reprises avec un couteau et proc\u00e9der ensuite \u00e0 un cambriolage. \u00c0 lire aussi Double homicide \u00e0 Marcinelle: les victimes ont \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9es poignard\u00e9es dans un appartement. L\u2019agresseur serait rest\u00e9 dans le logement pendant pr\u00e8s d\u2019une heure, fouillant les lieux \u00e0 la recherche d\u2019objets de valeur. Il a finalement pris la fuite avec des montres de luxe, d'une valeur totale de plusieurs dizaines de milliers d'euros, et des bijoux. C\u2019est son mari qui a fait la macabre d\u00e9couverte en rentrant chez lui plus tard dans la soir\u00e9e. Il a imm\u00e9diatement appel\u00e9 les services de secours, qui n'ont pu que constater le d\u00e9c\u00e8s.Le meurtrier toujours recherch\u00e9\"Le parquet a d\u00e9sign\u00e9 un juge d'instruction pour des faits d'homicide\", a pr\u00e9cis\u00e9 le parquet de Bruxelles. \u00c0 ce stade, l\u2019auteur du crime n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 et reste en fuite. Les enqu\u00eateurs poursuivent leurs investigations pour retrouver le suspect et d\u00e9terminer les circonstances exactes du drame.. \"Dans l'int\u00e9r\u00eat de l'enqu\u00eate et par respect pour la famille de la victime, aucun autre commentaire ne sera fait\".Le corps de Carmel D., \u00e2g\u00e9e de 61 ans et originaire de New York, a \u00e9t\u00e9 rapatri\u00e9 aux \u00c9tats-Unis, o\u00f9 elle sera inhum\u00e9e mercredi. Elle laisse derri\u00e8re elle quatre enfants et deux petits-enfants.\"On a une attention particuli\u00e8re\"Le bourgmestre de la Woluwe-Saint-Pierre, Beno\u00eet Cerexhe assure que c'est \"la premi\u00e8re fois\" qu'il est confront\u00e9 \"\u00e0 ce type de ph\u00e9nom\u00e8ne\". Il s'agit, selon lui, d'une attaque \"qui a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9e\", bien que l'enqu\u00eate devra d\u00e9terminer la v\u00e9rit\u00e9 sur cette affaire.\"Globalement, les statistiques de criminalit\u00e9 sont excellentes sur le territoire de Woluwe-Saint-Pierre, m\u00eame si un d\u00e9lit est toujours un d\u00e9lit de trop, puisqu'on a vu que cette criminalit\u00e9 a diminu\u00e9 de plus de 30% entre l'hiver 2023 et l'hiver 2024. Mais il est clair qu'on a une attention particuli\u00e8re, parce qu'on a vu que dans ce quartier Saint-Michel\/Chant d'Oiseau, ces derni\u00e8res semaines, on avait une petite croissance des vols, des cambriolages et donc la s\u00e9curit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9e\", rassure le bourgmestre","Description":"L'\u00e9pouse du pr\u00e9sident \"Moyen-Orient, Afrique, Europe\" du fabricant de pneus\u00a0Goodyear\u00a0a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e lundi 17 mars dans leur appartement de Woluwe-Saint-Pierre lors d\u2019un cambriolage, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 Sudinfo. L\u2019auteur des faits, toujours en fuite, aurait pass\u00e9 pr\u00e8s d\u2019une heure sur place avant de repartir avec des objets de valeur.\n","Feed":"RTL"},{"Title":"Isma\u00ebl a avou\u00e9 avoir tu\u00e9 et d\u00e9membr\u00e9 sa maman dans son appartement de Jemeppe","Date":1690502400000,"Day":28.0,"Month":7.0,"Year":2023.0,"Hour":0,"URL":"https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/liege\/2023\/07\/28\/maria-tuee-demembree-et-jetee-dans-le-canal-albert-son-fils-est-passe-aux-aveux-UPCLUOUMXJGLNHTSLDNO5ZLW5M\/","Description_all":"L'homme a expliqu\u00e9 avoir eu un coup de sang lass\u00e9 d'\u00eatre sans cesse humili\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous mandat d'arr\u00eat. Les habitants de la rue Grand-Vin\u00e2ve \u00e0 Jemeppe (Seraing) sont encore sous le choc. C'est l\u00e0 en effet que Maria Verdoolaege (74 ans) habitait avec son fils et sa petite fille.Une partie du corps de la septuag\u00e9naire, ses quatre membres et la scie qui a servi \u00e0 le d\u00e9membrer, a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9e, mercredi, dans un frigo flottant sur les eaux du Canal Albert \u00e0 Oupeye alors que les policiers ont retrouv\u00e9 son tronc et sa t\u00eate dans un conteneur \u00e0 puce qui lui, se trouvait encore en Meuse \u00e0 hauteur de Wandre. Selon toute probabilit\u00e9, les deux contenants auraient \u00e9t\u00e9 jet\u00e9s en amont dans la Meuse, au m\u00eame moment, l'un se d\u00e9pla\u00e7ant plus vite que l'autre.+ LIRE | Bras et jambes humains retrouv\u00e9s dans un frigo flottant sur le Canal Albert : un suspect interpell\u00e9 aurait assassin\u00e9 sa mamanEn vacances avec une amieAu moment de la d\u00e9couverte du frigo, les policiers ont pens\u00e9 avoir un dossier compliqu\u00e9 \u00e0 traiter. Mais finalement il ne leur a fallu que quelques jours pour le r\u00e9soudre. Il faut \u00e9crire qu'un t\u00e9moignage pour le moins interpellant est revenu \u00e0 leurs oreilles. Un homme, certes imbib\u00e9 d'alcool avait t\u00e9l\u00e9phon\u00e9 \u00e0 la police pour dire qu'un de ses amis avait re\u00e7u les confidences d'une tierce personne qui avait affirm\u00e9 avoir tu\u00e9 sa maman, avant de la d\u00e9membrer ! Si le t\u00e9moignage n'avait pas \u00e9t\u00e9 pris fort au s\u00e9rieux, il a \u00e9videmment retrouv\u00e9 du cr\u00e9dit au moment de la d\u00e9couverte. Puis, lorsque les policiers ont scrut\u00e9 la Meuse et retrouv\u00e9 un conteneur \u00e0 puce abritant le reste du corps de Maria, il s'est av\u00e9r\u00e9 que la puce du conteneur a men\u00e9 les policiers jusqu'\u00e0 son propri\u00e9taire, un homme habitant Jemeppe et voisin de Maria.Si l'homme a \u00e9t\u00e9 mis hors de cause, la mort m\u00eame de Maria n'\u00e9tait pas \u00e9tablie. C'est que des voisins, la famille Isma\u00ebl le premier avaient pour certitude que Maria \u00e9tait en fait en vacances. \"On nous a dit qu'elle \u00e9tait partie au Cameroun avec une amie. On ne s'est pas inqui\u00e9t\u00e9\", raconte ainsi une connaissance de Maria.Interrog\u00e9e, une voisine a dit la m\u00eame chose aux policiers. \"En plus de cela, personne dans la famille n'avait l'air inquiet\", reprend une autre amie qui demeure non loin de la maison de Maria. \"Mais c'est vrai que Maria avait des difficult\u00e9s avec son fils. Elle m'avait dit une fois qu'elle avait des probl\u00e8mes avec Isma\u00ebl. Il squattait sa chambre et elle devait aller dormir ailleurs dans la maison. Elle ne voulait plus que cela dure. J'ai m\u00eame une fois entendu des cris de dispute, mais je ne sais pas avec qui Maria se disputait.\"La brimade de trop ?L'\u00e9tau se resserrait donc sur Isma\u00ebl et ce, d'autant plus qu'il \u00e9tait introuvable. Des moyens d'enqu\u00eate ont toutefois permis de le localiser alors qu'il se trouvait dans un h\u00f4tel non loin de l'a\u00e9roport de Zaventem. Il devait s'envoler quelques heures plus tard vers la Cor\u00e9e.Interrog\u00e9 longuement pas les enqu\u00eateurs. Isma\u00ebl est rapidement pass\u00e9 aux aveux d'avoir tu\u00e9 et d\u00e9membr\u00e9 sa maman. L'homme a ainsi expliqu\u00e9 qu'il \u00e9tait brim\u00e9 et humili\u00e9 par sa m\u00e8re depuis sa plus tendre enfance. Le 10 juillet m\u00e8re et fils se sont \u00e0 nouveau disput\u00e9s et l\u00e0, comme l'explique Isma\u00ebl, le fils a eu un coup de sang. Il s'est jet\u00e9 sur sa m\u00e8re et l'a \u00e9trangl\u00e9e. Puis se rendant compte de ce qu'il venait de faire et ne voulant pas \u00eatre pris, il s'est empar\u00e9 d'une scie, a d\u00e9coup\u00e9 sa maman, a plac\u00e9 les membres et la scie dans un petit frigo, a vol\u00e9 le conteneur \u00e0 puce du voisin pour y placer le torse et la t\u00eate. Il a finalement emmen\u00e9 le tout en bord de Meuse, \u00e0 Jemeppe pour y jeter les deux contenants.Entendu par le juge d'instruction Doyen, Isma\u00ebl a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous mandat d'arr\u00eat pour meurtre et \u00e9crou\u00e9 \u00e0 la prison de Lantin.Pour acc\u00e9der \u00e0 cet article, veuillez vous connecter au r\u00e9seau internet.","Description":"L'homme a expliqu\u00e9 avoir eu un coup de sang lass\u00e9 d'\u00eatre sans cesse humili\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous mandat d'arr\u00eat.","Feed":"AVENIR"},{"Title":"Deux ans de prison ferme pour avoir port\u00e9 des coups \u00e0 sa compagne\u00a0: il avait \u00e9t\u00e9 impliqu\u00e9 dans un drame mortel \u00e0 Thieu","Date":1743120000000,"Day":28.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":0,"URL":"https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/centre\/2025\/03\/28\/deux-ans-de-prison-ferme-pour-avoir-porte-des-coups-a-sa-compagne-il-avait-ete-implique-dans-un-drame-mortel-a-thieu-RNINLAP565A4DFR4S2S4K5I3ZE\/","Description_all":"L'homme s'est montr\u00e9, une nouvelle fois, violent avec celle qui partageait sa vie et qui a fui \u00e0 l'\u00e9tranger pour ne plus le croiser. Le tribunal correctionnel a prononc\u00e9, vendredi, une peine de deux ans de prison ferme et une amende de 400 euros contre Bruno, poursuivi pour plusieurs sc\u00e8nes de violence, en \u00e9tat de r\u00e9cidive.Bruno a \u00e9cop\u00e9 de six ans de prison en 2013 pour une tentative d'homicide \u00e0 Bruxelles. Le 29 janvier 2019, il s'\u00e9tait disput\u00e9 avec sa compagne alors qu'ils circulaient sur l'autoroute E42. Il s'est arr\u00eat\u00e9 le long de la voie rapide \u00e0 hauteur de Thieu. C\u00e9cilia est sortie de l'auto et a travers\u00e9 la route, mortellement percut\u00e9e par plusieurs v\u00e9hicules. Bruno a pris la fuite. Le tribunal l'avait condamn\u00e9 \u00e0 40 mois de prison, avec sursis pour ce qui exc\u00e8de 12 mois de prison, pour homicide involontaire.\u00c0 lire aussiDeux hommes surpris en train de commettre un vol dans une librairie \u00e0 La Louvi\u00e8re durant la nuit : ils sortaient un coffre-fort \u00e0 la brouetteCette fois, le minist\u00e8re public lui reprochait trois sc\u00e8nes de violence.Les faitsLe 23 f\u00e9vrier 2023, une jeune femme appelle la police pour d\u00e9noncer une agression dont elle est victime. Les policiers arrivent et remarquent que le pull blanc de l'appelante est couvert d'h\u00e9moglobine. Ses cheveux sont couverts de sang, elle a une plaie de quatre \u00e0 cinq centim\u00e8tres \u00e0 l'arri\u00e8re du cr\u00e2ne. Les policiers rel\u00e8vent aussi des traces de strangulation et des griffures. Elle va d'abord d\u00e9noncer son compagnon, Bruno, avant de se r\u00e9tracter et de dire que l'auteur est son dealer.Le 13 ao\u00fbt 2023, cette jeune femme appelle sa s\u0153ur, laquelle vient la chercher et d\u00e9pose plainte contre son beau-fr\u00e8re. Les l\u00e9sions sont d\u00e9crites par un m\u00e9decin sur un rapport m\u00e9dical.Cette femme, jadis sous emprise selon son avocate, a fui \u00e0 l'\u00e9tranger. Me Valentine Crombez raconte qu'elle ne souhaite pas donner l'adresse de sa cliente, laquelle craint des repr\u00e9sailles.\u00c0 lire aussiC\u00e9cilia tu\u00e9e sur l'E42 \u00e0 Thieu : le tribunal condamne le compagnon \u00e0 une peine avec sursis. Pour le tribunal, la mort est la cons\u00e9quence d'un accidentEn avril 2023, Bruno traverse un passage pi\u00e9ton. Il est ivre et frappe la carrosserie d'une voiture dans laquelle se trouvent un homme et son fils \u00e2g\u00e9 de huit ans. L'automobiliste sort et re\u00e7oit un violent coup dans la figure. Bruno embarque dans une Opel conduite par sa compagne et file.Bruno est d\u00e9tenu sous surveillance \u00e9lectronique jusqu'en ao\u00fbt. Si celle-ci se prolonge, il ne devrait pas faire appel.","Description":"L'homme s'est montr\u00e9, une nouvelle fois, violent avec celle qui partageait sa vie et qui a fui \u00e0 l'\u00e9tranger pour ne plus le croiser.","Feed":"DH"},{"Title":"Crime \u00e0 Antoing\u00a0: Apr\u00e8s avoir poignard\u00e9 Engie, \u00e0 une dizaine de reprises, Eric est all\u00e9 au bistrot pour profiter d'une derni\u00e8re soir\u00e9e de libert\u00e9","Date":1743120000000,"Day":28.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":0,"URL":"https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/tournai-ath-mouscron\/2025\/03\/28\/crime-a-antoing-apres-avoir-poignarde-engie-a-une-dizaine-de-reprises-eric-est-alle-au-bistrot-pour-profiter-dune-derniere-soiree-de-liberte-VOALG7T34BAXHHBES3TPWBMW7Y\/","Description_all":"Eric Guisset doit r\u00e9pondre de l'assassinat d'Engie Boucq, sa compagne, commis \u00e0 la rue Joly \u00e0 Antoing, le 4 ao\u00fbt 2023. Nous sommes le 4 ao\u00fbt 2023. Il est 16h01 quand Eric Guisset (54 ans) avoue \u00e0 sa cousine, par t\u00e9l\u00e9phone, qu'il a plant\u00e9 sa compagne, Engie Boucq (42 ans), de plusieurs coups de couteau. Il lui annonce qu'il est en train de boire un verre dans un caf\u00e9 en attendant les policiers qui iront le conduire \"\u00e0 la taule\".La cousine annonce qu'elle va appeler la police. Eric r\u00e9pond : \"Non, ne fais pas \u00e7a, je ne vais pas pouvoir profiter de ma derni\u00e8re soir\u00e9e\". \u00c0 16h24, la cousine appelle la police pour leur indiquer qu'un crime a \u00e9t\u00e9 commis dans une habitation de la rue Joly, \u00e0 Antoing.Elle respire encoreUne patrouille de la zone de police du Tournaisis est sur les lieux six minutes plus tard. Les policiers entrent dans l'habitation par l'arri\u00e8re du b\u00e2timent, o\u00f9 se trouve la cuisine. Ils constatent des traces de pieds ensanglant\u00e9s qui les emm\u00e8nent au salon, et la pr\u00e9sence d'un couteau dont la lame est couverte d'h\u00e9moglobine, dans l'\u00e9vier.\u00c0 lire aussiLogan est condamn\u00e9 \u00e0 trois ans de prison avec sursis pour avoir poignard\u00e9 son fr\u00e8re Kevin, originaire de Quaregnon, \u00e0 BincheIls arrivent dans le salon et d\u00e9couvrent le corps d'Engie. Elle est couch\u00e9e sur le dos, sous une couette. Il y a une grande quantit\u00e9 de sang sur le sol et la victime pr\u00e9sente plusieurs plaies au niveau du thorax. Elle a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9e \u00e0 une dizaine de reprises et plusieurs organes vitaux sont touch\u00e9s.Engie respire encore. Pendant une heure, les services de secours tentent de la sauver sur place. Elle d\u00e9c\u00e8de \u00e0 l'h\u00f4pital, quelques heures plus tard.Il boit son pastisLa police se lance \u00e0 la recherche d'Eric Guisset dans les caf\u00e9s du coin. Il est pass\u00e9 dans des caf\u00e9s o\u00f9 il a annonc\u00e9 qu'il allait boire ses derniers verres avant d'\u00eatre arr\u00eat\u00e9. Les policiers le trouvent dans un d\u00e9bit de boissons, accoud\u00e9 au bar, en train de boire du pastis et du vin ros\u00e9 en compagnie d'une cliente. Il s'emporte et refuse de se laisser fouiller. Il est 16h47 quand il est priv\u00e9 de libert\u00e9.Eric Guisset doit r\u00e9pondre d'un assassinat devant la cour d'assises du Hainaut. Il a donc, selon le parquet g\u00e9n\u00e9ral, pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9 son crime. Ce n'est pas un coup de folie, instantan\u00e9, mais un acte m\u00fbrement r\u00e9fl\u00e9chi. Le 2 ao\u00fbt, Engie Boucq a appel\u00e9 la police. Eric, \u00e0 qui elle a demand\u00e9 son domicile en raison de son comportement agressif et violent, l'aurait menac\u00e9 de la planter avec un couteau. Il l'aurait encore menac\u00e9e de mort le lendemain. Enfin, le jour des faits, en matin\u00e9e, Engie Boucq avait appel\u00e9 la police pour d\u00e9noncer de nouvelles menaces. Une plainte avait \u00e9t\u00e9 act\u00e9e.Le proc\u00e8s d\u00e9bute lundiLundi, Eric Guisset sera interrog\u00e9 par Martine Baes, pr\u00e9sidente de cette session d'assises. Le juge d'instruction, les policiers et les premiers experts judiciaires sont attendus lundi apr\u00e8s-midi. Viendront ensuite les t\u00e9moins directs des faits et les t\u00e9moins de moralit\u00e9.\u00c0 travers l'acte d'accusation, on apprend que le couple s'\u00e9tait rencontr\u00e9 lors d'une cure de d\u00e9sintoxication. Le jour des faits, ils \u00e9taient tous deux sous influence de l'alcool.Le proc\u00e8s est pr\u00e9vu pour une semaine. L'avocat g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Demoulin repr\u00e9sente le parquet g\u00e9n\u00e9ral.Me J\u00e9r\u00e9mie Berger et Me Cl\u00e9mentine Pary, du barreau de Mons, d\u00e9fendent l'accus\u00e9.\u00c0 lire aussiIl parcourt 600 km pour contester le viol d'une jeune femme sur un parking \u00e0 Mons, apr\u00e8s une soir\u00e9e au bowlingLes parties civiles sont repr\u00e9sent\u00e9es par Me Nicolas Devaux, du barreau de Namur, Me Guillaume Gossiaux et Me Gauthier Gossiaux, du barreau de Tournai.Jeudi, six hommes et six femmes ont \u00e9t\u00e9 tir\u00e9s au sort pour former le jury. Deux femmes seront jur\u00e9es suppl\u00e9antes.","Description":"Eric Guisset doit r\u00e9pondre de l'assassinat d'Engie Boucq, sa compagne, commis \u00e0 la rue Joly \u00e0 Antoing, le 4 ao\u00fbt 2023.","Feed":"DH"},{"Title":"Macabre d\u00e9couverte \u00e0 Oupeye: les bras et les jambes d'une dame d\u00e9couverts dans un frigo sur le canal Albert","Date":1690329600000,"Day":26.0,"Month":7.0,"Year":2023.0,"Hour":0,"URL":"https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/liege\/2023\/07\/26\/les-bras-et-les-jambes-dune-dame-decouverts-dans-un-frigo-sur-le-canal-albert-a-oupeye-JVHGGVIZ7BEUVDT7E23OLU7OGE\/","Description_all":"Le parquet de Li\u00e8ge indique, ce mercredi 26\u00a0juillet 2023, que les bras et les jambes d'une femme ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts la veille dans un frigo qui flottait sur le canal Albert \u00e0 hauteur d'Hermalle-sous-Argenteau (Oupeye). Les bras et les jambes d'une femme ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts mardi dans un frigo qui flottait sur le canal Albert \u00e0 hauteur d'Hermalle-sous-Argenteau (Oupeye), indique le parquet de Li\u00e8ge, confirmant une information de Sudinfo, ce mercredi matin.La d\u00e9couverte a \u00e9t\u00e9 faite mardi par un t\u00e9moin interpell\u00e9 par le r\u00e9frig\u00e9rateur flottant. Il l'a ramen\u00e9 \u00e0 la berge et s'est rendu compte qu'une forte odeur s'en d\u00e9gageait. Le t\u00e9moin a alors contact\u00e9 la police, qui a ouvert le frigo et a d\u00e9couvert les quatre membres d'une femme.Un m\u00e9decin l\u00e9giste, le laboratoire et le service d'identification des victimes (DIV) se sont rendus mardi sur les lieux de la d\u00e9couverte.D'apr\u00e8s les premi\u00e8res constatations, il s'agit des bras et des jambes d'une m\u00eame personne.Une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte et confi\u00e9e \u00e0 la Police judiciaire f\u00e9d\u00e9rale (PJF) de Li\u00e8ge.","Description":"\nLe parquet de Li\u00e8ge indique, ce mercredi 26\u00a0juillet 2023, que les bras et les jambes d'une femme ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts la veille dans un frigo qui flottait sur le canal Albert \u00e0 hauteur d'Hermalle-sous-Argenteau (Oupeye).","Feed":"AVENIR"},{"Title":"Au proc\u00e8s du meurtre de Chahinez Daoud, br\u00fbl\u00e9e vive, l\u2019accus\u00e9 crie au complot: \u201cMa femme avait un plan diabolique\u201d","Date":1742914500000,"Day":25.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":"14:55","URL":"https:\/\/www.7sur7.be\/monde\/au-proces-du-meurtre-de-chahinez-daoud-brulee-vive-laccuse-crie-au-complot-ma-femme-avait-un-plan-diabolique~ad996976\/","Description_all":"Quatre ans apr\u00e8s le f\u00e9minicide retentissant de Chahinez Daoud, br\u00fbl\u00e9e vive \u00e0 M\u00e9rignac en Gironde, le proc\u00e8s de son ex-mari pour assassinat s\u2019est ouvert lundi \u00e0 Bordeaux, l\u2019accus\u00e9 se d\u00e9crivant comme un \u201cgentleman\u201d et se disant victime d\u2019un complot ourdi pour le \u201cd\u00e9truire\u201d.","Description":"Quatre ans apr\u00e8s le f\u00e9minicide retentissant de Chahinez Daoud, br\u00fbl\u00e9e vive \u00e0 M\u00e9rignac en Gironde,","Feed":"7sur7 : faits-divers"},{"Title":"Un jury en majorit\u00e9 masculin pour juger Sergio Siciliana, accus\u00e9 du meurtre de sa compagne","Date":1708819200000,"Day":25.0,"Month":2.0,"Year":2024.0,"Hour":0,"URL":"https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/charleroi\/2024\/02\/25\/un-jury-en-majorite-masculin-pour-juger-sergio-siciliana-accuse-du-meurtre-de-sa-compagne-NTIP6D24OBDLFJLEXDYI6AVRAU\/","Description_all":"L'homme est accus\u00e9 du meurtre de sa compagne. Le proc\u00e8s commencera le 11\u00a0mars. Huit hommes et quatre femmes ont \u00e9t\u00e9 tir\u00e9s au sort pour si\u00e9ger dans le jury charg\u00e9 de juger Sergio Siciliano. Cet homme de 54 ans est accus\u00e9 du meurtre de Lucia Valentini, sa compagne. Son proc\u00e8s commencera le 11 mars devant la cour d'assises de Hainaut. Outre les 12 jur\u00e9s effectifs, trois hommes et une femme endosseront le r\u00f4le de jur\u00e9s suppl\u00e9ants.Sergio Siciliano est accus\u00e9 du meurtre de Lucia Valentini, commis la nuit du 18 au 19 f\u00e9vrier 2022, dans un immeuble de la rue de la Station \u00e0 Jumet. La victime a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9e de plusieurs coups de couteau. Les m\u00e9decins l\u00e9gistes ont relev\u00e9 34 plaies sur le torse de la victime, dont 11 ont atteint des organes vitaux.C'est l'accus\u00e9 qui a appel\u00e9 les secours, le 19 f\u00e9vrier 2022 au matin, mais il \u00e9tait trop tard.L'accus\u00e9 et la victime, tous deux quinquag\u00e9naires, \u00e9taient en couple depuis une dizaine de jours.Sergio Siciliano \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 connu des autorit\u00e9s judiciaires pour des faits de violence et de harc\u00e8lement envers plusieurs anciennes compagnes.Ce proc\u00e8s devrait durer une semaine. Il sera pr\u00e9sid\u00e9 par Adrien Van der Linden d'Hoogvoorst. L'avocat g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Demoulin repr\u00e9sentera l'accusation, tandis que la d\u00e9fense du quinquag\u00e9naire sera assur\u00e9e par Mes Ricardo Bruno et Salvatore Callari, du barreau de Charleroi.Pour acc\u00e9der \u00e0 cet article, veuillez vous connecter au r\u00e9seau internet.","Description":"L'homme est accus\u00e9 du meurtre de sa compagne. Le proc\u00e8s commencera le 11\u00a0mars.","Feed":"AVENIR"},{"Title":"\"J\u2019ai perdu mon sang-froid, le coup est parti\": en Belgique, une vingtaine de f\u00e9minicides sont recens\u00e9s chaque ann\u00e9e \n","Date":1742154120000,"Day":16.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":19.0,"URL":"https:\/\/www.rtl.be\/actu\/belgique\/faits-divers\/jai-perdu-mon-sang-froid-le-coup-est-parti-en-belgique-une-vingtaine-de\/2025-02-13\/article\/739232","Description_all":"Le proc\u00e8s de David Piton s'est ouvert cette semaine \u00e0 la cour d'assises de Li\u00e8ge. Il est accus\u00e9 d'avoir tu\u00e9 son ex-compagne, Madisson Hamoir, m\u00e8re de leurs deux enfants, d'une balle dans la t\u00eate.\u00a0\n Le proc\u00e8s de David Piton s'est ouvert cette semaine \u00e0 la cour d'assises de Li\u00e8ge. Il est accus\u00e9 d'avoir tu\u00e9 son ex-compagne, Madisson Hamoir, m\u00e8re de leurs deux enfants, d'une balle dans la t\u00eate.. David Piton, un Sprimontois \u00e2g\u00e9 de 34 ans, est accus\u00e9 d'avoir tu\u00e9 son ex-compagne. Lors de l\u2019ouverture de son proc\u00e8s, il a tent\u00e9 d\u2019expliquer son geste : \"J\u2019ai perdu mon sang-froid. Le coup est parti\", a d\u00e9clar\u00e9 l'homme devant les jur\u00e9s. \u00c0 lire aussi Aline Dirkx, coordinatrice pour Mirabal: \"Nous en sommes \u00e0, au moins, 21 f\u00e9minicides en 2024 en Belgique\" Mais pour l\u2019avocat des parties civiles, Me Renaud Molders-Pierre, ce crime ne peut se r\u00e9sumer \u00e0 un simple \"accident\". \"Il y a effectivement une jalousie qui s\u2019est install\u00e9e\", explique-t-il. Avant d'ajouter: \"Une jalousie et une possessivit\u00e9 qui ont engendr\u00e9 le fait que l\u2019accus\u00e9 surveillait sa future victime\".. Selon lui, l\u2019un des enjeux du proc\u00e8s sera de comprendre comment David Piton en est arriv\u00e9 \u00e0 tuer son ex-compagne.Le f\u00e9minicide, un ph\u00e9nom\u00e8ne encore mal identifi\u00e9Le f\u00e9minicide est d\u00e9fini comme le meurtre d'une femme en raison de son appartenance au sexe f\u00e9minin. En Belgique, plus d\u2019une vingtaine de cas sont recens\u00e9s chaque ann\u00e9e, mais les sp\u00e9cialistes estiment que ce chiffre est largement sous-estim\u00e9.\u201cIl y a des f\u00e9minicides non-intimes, comme ceux li\u00e9s \u00e0 l\u2019exploitation sexuelle ou au trafic d\u2019\u00eatres humains, mais aussi des f\u00e9minicides indirects, comme les suicides r\u00e9sultant de violences conjugales\u201d, pr\u00e9cise l\u2019avocate sp\u00e9cialis\u00e9e en droits humains, Sibylle Gioe. \u00c0 lire aussi Il avait poignard\u00e9 \u00e0 mort sa petite amie: la perp\u00e9tuit\u00e9 pour l'auteur d'un f\u00e9minicide qui a boulevers\u00e9 l'Italie En 2023, elle a contribu\u00e9 \u00e0 la r\u00e9daction de la loi \"STOP F\u00e9minicide\", qui a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e en Belgique. Ce texte est une premi\u00e8re en Europe, car il int\u00e8gre officiellement le f\u00e9minicide dans un cadre l\u00e9gal. Son objectif principal est pr\u00e9ventif.. Une loi symbolique, mais peu contraignanteLa loi \"STOP F\u00e9minicide\" d\u00e9finit plusieurs formes de violences de genre : Physiques Psychologiques Sexuelles \u00c9conomiques Li\u00e9es au contr\u00f4le coercitif, notamment dans le cadre familial ou conjugal. Toutefois, cette l\u00e9gislation n'a pas \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e au Code p\u00e9nal belge. Une d\u00e9cision justifi\u00e9e par certains avocats p\u00e9nalistes : \"La peine qui est d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9vue est la plus lourde. D\u2019un point de vue purement juridique, il n\u2019y a donc pas de n\u00e9cessit\u00e9 \u00e0 ajouter des circonstances aggravantes\", estime Me Nathan Mallants. \u00c0 lire aussi Le corps d'une quadrag\u00e9naire d\u00e9couvert \u00e0 Herentals: un nouveau f\u00e9minicide dans le pays? Me Adrien Croisier partage cet avis : \"Au moment de la r\u00e9pression, c\u2019est de toute fa\u00e7on trop tard. Et en l\u2019\u00e9tat actuel de la l\u00e9gislation, on peut d\u00e9j\u00e0 aller jusqu\u2019\u00e0 la peine maximale\".Une mise en application encore incertaineSi cette loi ne vise pas \u00e0 renforcer les sanctions p\u00e9nales, elle a pour but d\u2019am\u00e9liorer l\u2019identification des f\u00e9minicides et de mieux adapter les politiques publiques. Mais encore faut-il que ces mesures soient mises en \u0153uvre...\u201cCette loi a \u00e9t\u00e9 vot\u00e9e \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9, sauf l\u2019abstention de la N-VA, qui est aujourd\u2019hui au gouvernement f\u00e9d\u00e9ral\u201d, rappelle Sibylle Gioe. \u00c0 lire aussi \"Il m'a \u00e9trangl\u00e9e avec une corde\": Farida a surv\u00e9cu \u00e0 une tentative de f\u00e9minicide, un fl\u00e9au de plus en plus m\u00e9diatis\u00e9 au Maghreb, mais\u2026 L'accord du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral pr\u00e9voit une dizaine de mesures pour lutter contre les f\u00e9minicides. Leur mise en place d\u00e9pendra toutefois des moyens allou\u00e9s \u00e0 la Justice belge. Pour l\u2019instant, les associations et les familles de victimes attendent encore des actions concr\u00e8tes","Description":"Le proc\u00e8s de David Piton s'est ouvert cette semaine \u00e0 la cour d'assises de Li\u00e8ge. Il est accus\u00e9 d'avoir tu\u00e9 son ex-compagne, Madisson Hamoir, m\u00e8re de leurs deux enfants, d'une balle dans la t\u00eate.\u00a0\n","Feed":"RTL"},{"Title":"L'un des suspects aurait avou\u00e9 avoir tu\u00e9 Heidi De Schepper, disparue en 2010: il \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 connu pour une sordide affaire \n","Date":1742154120000,"Day":16.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":19.0,"URL":"https:\/\/www.rtl.be\/actu\/belgique\/faits-divers\/lun-des-suspects-aurait-avoue-avoir-tue-heidi-de-schepper-disparue-en-2010-il\/2025-02-28\/article\/740868","Description_all":"Depuis 2010, Heidi De Schepper,\u00a0\u00e0 l\u2019\u00e9poque \u00e2g\u00e9e de 26 ans, est port\u00e9e disparue.\u00a0Pourtant, la police ne s'en est aper\u00e7ue\u00a0que l'ann\u00e9e derni\u00e8re. Durant toutes ces ann\u00e9es, personne n'avait signal\u00e9 la disparition de la jeune femme.\n Depuis 2010, Heidi De Schepper, \u00e0 l\u2019\u00e9poque \u00e2g\u00e9e de 26 ans, est port\u00e9e disparue. Pourtant, la police ne s'en est aper\u00e7ue que l'ann\u00e9e derni\u00e8re. Durant toutes ces ann\u00e9es, personne n'avait signal\u00e9 la disparition de la jeune femme.. Les op\u00e9rations de recherche lanc\u00e9es vendredi \u00e0 Balen et visant \u00e0 retrouver le corps de Heidi De Schepper, disparue en 2010, ont \u00e9t\u00e9 interrompues sans r\u00e9sultats, a indiqu\u00e9 le parquet d'Anvers. Entre-temps, les trois suspects interpell\u00e9s jeudi ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s sous mandat d'arr\u00eat.D'apr\u00e8s Het Laatste Nieuws, Nick G. (33 ans) a avou\u00e9 avoir tu\u00e9 Heidi De Schepper.L'homme aurait d\u00e9clar\u00e9 l'avoir tu\u00e9e \u00e0 la demande de son partenaire de l'\u00e9poque, rapportent encore nos confr\u00e8res. Il aurait \u00e9galement montr\u00e9 aux enqu\u00eateurs l'endroits o\u00f9 la victime a \u00e9t\u00e9 enterr\u00e9e avec un troisi\u00e8me ami.. Ni le parquet, ni son avocat n'ont toutefois confirm\u00e9 cette information. Le minist\u00e8re public a en revanche indiqu\u00e9 qu'une perquisition avait \u00e9t\u00e9 men\u00e9e vendredi sur base d'\u00e9l\u00e9ments r\u00e9v\u00e9l\u00e9s lors du premier interrogatoire de l'homme.Nick G., 33 ans, \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 connu de la justice. En 2013, il a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 23 ans de prison pour un crime particuli\u00e8rement violent: l\u2019assassinat de son meilleur ami, Glenn. Arm\u00e9 d\u2019une hache achet\u00e9e la veille, il lui avait port\u00e9 plusieurs coups \u00e0 la t\u00eate dans un bois de Balen.Ce soir-l\u00e0, Nick G. avait convoqu\u00e9 Glenn pour une confrontation. Il le soup\u00e7onnait d\u2019avoir une liaison avec son ex-petite amie.. Lib\u00e9r\u00e9 en 2021 apr\u00e8s avoir purg\u00e9 dix ans de sa peine, Nick G. fait donc \u00e0 nouveau parler de lui. Ce jeudi matin, il a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 \u00e0 son domicile et plac\u00e9 en garde \u00e0 vue dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate sur la disparition de Heidi De Schepper. Selon les enqu\u00eateurs, il entretenait des contacts fr\u00e9quents avec Nick M., d\u00e9j\u00e0 impliqu\u00e9 dans l\u2019affaire, \u00e0 l\u2019\u00e9poque des faits. Trois personnes arr\u00eat\u00e9es Trois suspects ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s ce jeudi : Nick M. (55 ans), alors partenaire et p\u00e8re de ses enfants, et deux de ses amis. Nick G. (33), a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 reconnu coupable de meurtre. Il a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 et \u00e9tait soup\u00e7onn\u00e9 du meurtre d'Heidi.Heidi De Schepper, 26 ans, a soudainement disparu en 2010, mais personne n'a jamais signal\u00e9 sa disparition. Son partenaire de l'\u00e9poque, Nick M., avait d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la police qu'il n'avait plus jamais revu Heidi. Il a \u00e9lev\u00e9 seul ses trois enfants. \u00c0 lire aussi \"Elle \u00e9tait une m\u00e8re parfaite mais...\": l'ex-compagnon d'Heidi, qui a disparu il y a 14 ans, sort du silence Jeudi, il a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 avec deux autres personnes, soup\u00e7onn\u00e9es du meurtre de la jeune femme. Leur r\u00f4le pr\u00e9cis reste \u00e0 clarifier, mais jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, un seul suspect a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 : Nick G. de Balen. Le juge d'instruction l'a arr\u00eat\u00e9 pour meurtre.Deux ans apr\u00e8s la disparition d'Heidi, Nick G. a \u00e9t\u00e9 reconnu coupable d'un meurtre \u00e0 la hache, pour lequel il a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 23 ans de prison. Les deux autres suspects, son ancien partenaire et un ami de 39 ans, seront interrog\u00e9s ce vendredi sur leur r\u00f4le pr\u00e9cis dans l'affaire.","Description":"Depuis 2010, Heidi De Schepper,\u00a0\u00e0 l\u2019\u00e9poque \u00e2g\u00e9e de 26 ans, est port\u00e9e disparue.\u00a0Pourtant, la police ne s'en est aper\u00e7ue\u00a0que l'ann\u00e9e derni\u00e8re. Durant toutes ces ann\u00e9es, personne n'avait signal\u00e9 la disparition de la jeune femme.\n","Feed":"RTL"},{"Title":"100 noms de femmes tu\u00e9es parce qu'elles \u00e9taient femmes sur la premi\u00e8re st\u00e8le aux victimes de f\u00e9minicide de Bruxelles, place Marie Janson \u00e0 Saint-Gilles","Date":1742154120000,"Day":16.0,"Month":3.0,"Year":2025.0,"Hour":19.0,"URL":"https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/bruxelles\/saint-gilles\/2025\/03\/06\/100-noms-de-femmes-tuees-parce-quelles-etaient-femmes-sur-la-premiere-stele-aux-victimes-de-feminicide-de-bruxelles-place-marie-janson-a-saint-gilles-DVJJCZQF6VHJ5ION6DT4UZDCQA\/","Description_all":"C'est une premi\u00e8re \u00e0 Bruxelles\u00a0: une st\u00e8le en m\u00e9moire des victimes de f\u00e9minicides va \u00eatre install\u00e9e \u00e0 Saint-Gilles. Nathalie, Sara, N\u00e9va\u2026\u00a0: elle porte les noms de 100 femmes. C\u00e9line Delbecq, son initiatrice, raconte la gen\u00e8se de ce monument et son travail pour visibiliser les f\u00e9minicides. \"Ils rel\u00e8vent d'une responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale, et pas familiale\". Il y a eu \"au moins\" 23 f\u00e9minicides en 2024 en Belgique. Et \"au moins\" 26 en 2023. Ce sont les chiffres de Stop F\u00e9minicide, le blog qui recense \"les femmes qui sont tu\u00e9es parce qu'elles sont femmes\". Selon cette plateforme, le macabre d\u00e9compte se chiffre d\u00e9j\u00e0 \u00e0 3 en 2025.La premi\u00e8re st\u00e8le \u00e0 la m\u00e9moire des femmes victimes de f\u00e9minicides de Bruxelles sera inaugur\u00e9e ce samedi 8 mars 2025 \u00e0 la place Marie Janson \u00e0 Saint-Gilles. L'initiative en revient \u00e0 l'autrice et com\u00e9dienne C\u00e9line Delbecq, fondatrice de la Compagnie de la B\u00eate Noire.C\u00e9line Delbecq, d'o\u00f9 vient cette id\u00e9e de st\u00e8le ?Du texte d'un spectacle que j'ai \u00e9crit : \"Cingl\u00e9e\". \u00c7a raconte l'histoire d'une femme lambda qui d\u00e9compte le nombre de f\u00e9minicides en Belgique. Et \u00e7a la rend folle. Ce personnage est fictionnel, mais tous les noms des victimes sont r\u00e9els. Dans la pi\u00e8ce, ils sont repris sur une st\u00e8le. Suite aux annulations dues au Covid, on s'est dit qu'on devait agir dans la rue, seul espace accessible puisqu'on \u00e9tait tous confin\u00e9s. D'autant que les chiffres des violences familiales augmentaient. Alors on a install\u00e9 une vraie st\u00e8le dans l'espace public.La premi\u00e8re st\u00e8le en m\u00e9moire des victimes de f\u00e9minicides a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e en 2021 \u00e0 Tournai (photo). \u00a9Compagnie de la B\u00eate NoireLe monument de Saint-Gilles en suit d'autres.La premi\u00e8re st\u00e8le est inaugur\u00e9e en septembre 2021 \u00e0 Tournai. Puis une autre appara\u00eet \u00e0 Quaregnon en mars 2023. Elles reprennent chacune 100 noms, \u00e0 partir du 1er janvier 2017. C'est le moment o\u00f9 j'ai \u00e9crit le texte, qui est aussi la date o\u00f9 commence le d\u00e9compte dans le spectacle. \u00c9videmment, les f\u00e9minicides ne s'arr\u00eatent jamais. Et iI manquait un tel monument \u00e0 Bruxelles. Pour le concevoir, nous avons re\u00e7u un subside de l'\u00c9galit\u00e9 des Chances et le soutien de la Commune de Saint-Gilles.Pourquoi la place Marie Janson ?La compagnie est \u00e0 Saint-Gilles. Nous cherchions un lieu de passage, o\u00f9 on peut se rassembler, notamment pour d\u00e9marrer un \u00e9v\u00e9nement ou une manifestation. Il ne fallait pas que la st\u00e8le soit cach\u00e9e entre deux rues. De plus, il s'agit d'une des rares places portant le nom d'une femme. Nous sommes donc tr\u00e8s heureuses de cette proposition de la Commune. L'emplacement d\u00e9finitif n'est pas encore d\u00e9termin\u00e9, aussi la st\u00e8le ne sera-t-elle pas ciment\u00e9e ce 8 mars. Mais c'est certain : elle sera bien install\u00e9e place Marie Janson.guillementC'est \u00e9videmment tr\u00e8s compliqu\u00e9 de quitter un conjoint violent. 9 f\u00e9minicides sur 10 se d\u00e9roulent d'ailleurs apr\u00e8s une rupture. C'est un \"Tu ne m'\u00e9chapperas pas\".C\u00e9line DelbecqPourquoi cette forme atypique ?C'est la forme qu'elle prend dans le spectacle. Le c\u00f4t\u00e9 m\u00e9tallique est solide et dentel\u00e9. Il liste 50 noms de victimes de f\u00e9minicides de chaque c\u00f4t\u00e9 : date, nom, pr\u00e9nom, \u00e2ge et ville. Mais le socle est nettement plus long : c'est \"la partie manquante\", qui symbolise les victimes qu'on ignore. Car il n'y a aucun recensement officiel en Belgique. J'ai appris depuis la conception qu'on d\u00e9plorait 3 autres victimes durant l'\u00e9poque que couvre cette 3e st\u00e8le.Les noms sont inscrits sur la partie dentel\u00e9e. La \"partie manquante\" symbolise les victimes inconnues. \u00a9Compagnie de la B\u00eate NoireExiste-t-il d'autres st\u00e8les similaires \u00e0 l'\u00e9tranger ?Je ne pense pas mais je ne peux pas l'affirmer. Mon texte est traduit. Il est jou\u00e9 au Mexique pour le moment. La mise en sc\u00e8ne l\u00e0-bas reprend une st\u00e8le aux formes identiques. Les com\u00e9diens citent aussi les noms des victimes belges.D'o\u00f9 viennent ces noms ?Ce sont les femmes recens\u00e9es par Stop F\u00e9minicide. Parfois, certains noms me posent question. Par exemple, doit-on inclure le nom d'une jeune fille de 14 ans qui s'est suicid\u00e9e apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 viol\u00e9e par 5 hommes \u00e0 Gand? Doit-on inclure le nom de N\u00e9va, b\u00e9b\u00e9 de 22 mois battu \u00e0 mort ? L'homme qui l'a tu\u00e9, son beau-p\u00e8re, l'aurait-il fait avec un gar\u00e7onnet ? Dans ce cas pr\u00e9cis, il s'agit sans doute d'un f\u00e9minicide : elle avait subi un viol. C'est la plus jeune victime recens\u00e9e. Il y a aussi 23 victimes collat\u00e9rales des f\u00e9minicides.Qui sont ces \"autres\" victimes ?Par exemple, un homme tu\u00e9 avec sa compagne. Ou le cousin d'une victime : celle-ci avait tr\u00e8s peur de mourir, son cousin est venu dormir chez elle pour la rassurer, mais il a aussi \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par l'ex-compagnon. Il y a encore cette affaire qui concerne Nathalie Maillet et Anne Lawrence Durviaux, toutes deux abattues par le mari de la premi\u00e8re. C'est complexe et \u00e7a questionne le public car la justice ne se prononce pas \u00e0 chaque fois. Je re\u00e7ois d'ailleurs des courriers de personnes m\u00e9contentes qui contestent la nature f\u00e9minicide de certains meurtres.guillementLes parents d'Aude Ledoux, victime, insistent sur le fait que le f\u00e9minicide est une responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale, et pas familiale. Ils ne supportent plus que soient \u00e9crits les termes \"crime passionnel\" pour parler du meurtre de leur fille.C\u00e9line DelbecqLa d\u00e9finition c'est \"le meurtre d'une ou plusieurs femmes parce qu'elles sont des femmes\". Pourtant, on ressent encore des r\u00e9ticences \u00e0 appeler un chat un chat. Dans la presse notamment.C'est ce que racontent les parents d'Aude Ledoux. Son nom est repris sur la st\u00e8le de Tournai. Ils ne supportent plus que soient \u00e9crits les termes \"crime passionnel\" pour parler du meurtre de leur fille. Leur t\u00e9moignage est important : ils insistent sur le fait que le f\u00e9minicide est une responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale, et pas familiale. L'asbl f\u00e9ministe Fem & L.A.W., experte dans le droit des femmes et qu'on a invit\u00e9e dans le cadre de l'inauguration de la st\u00e8le, rappelle que 83 % des violences dans la ville sont exerc\u00e9es par des hommes. Ses expertes notent aussi que le nouvel accord de gouvernement f\u00e9d\u00e9ral cite 330 fois le mot \"s\u00e9curit\u00e9\" sans que rien ne soit sp\u00e9cifiquement entrepris pour r\u00e9duire les violences masculines. On pourrait croire que le nombre d'enfants victimes collat\u00e9rales des f\u00e9minicides pourrait sensibiliser davantage sur ce fait soci\u00e9tal, mais non.D'o\u00f9 vous vient cet engagement artistique sur cette th\u00e9matique ?Avant \"Cingl\u00e9e\", j'ai \u00e9crit un texte sur le courage d'une femme qui quitte son conjoint violent. Comme tout le monde, je me demandais : \"pourquoi ne partent-elles pas ?\" Je me suis approch\u00e9 de ces raisons par l'\u00e9criture. C'est \u00e9videmment tr\u00e8s compliqu\u00e9 de quitter un conjoint violent. 9 f\u00e9minicides sur 10 se d\u00e9roulent d'ailleurs apr\u00e8s une rupture. C'est un \"Tu ne m'\u00e9chapperas pas\". Mais dans le chef des victimes, il y a aussi la difficult\u00e9 d'abandonner un homme vuln\u00e9rable, ce qui est le cas de ces hommes violents. J'ai jou\u00e9 ce texte et un jour, un homme m'a reproch\u00e9 : \"Vous n'aimez pas les hommes\".C\u00e9line Delbecq \u00e9crit essentiellement sur des faits de soci\u00e9t\u00e9. Elle avoue qu'en 2024, elle a davantage fr\u00e9quent\u00e9 les tribunaux que les salles de th\u00e9\u00e2tre. \u00a9EdA - Julien RensonnetClassique.Oui ! D'o\u00f9 vient cet amalgame ? Pourquoi certains ne veulent-ils pas voir ? Il y a de quoi devenir cingl\u00e9e. De l\u00e0 est venu le texte suivant. Je garde cette na\u00efvet\u00e9 qu'en partageant ce que je sais, je peux avoir un impact.guillementOn pourrait croire que le nombre d'enfants victimes collat\u00e9rales des f\u00e9minicides pourrait sensibiliser davantage sur ce fait soci\u00e9tal, mais non.C\u00e9line DelbecqAvez-vous des contacts avec les familles de victimes ?Avec certaines, oui. Elles sont reconnaissantes. Comme la grand-m\u00e8re de N\u00e9va, cette fillette de 22 mois, ou la s\u0153ur de Sara Giordano, assassin\u00e9e avec ses deux enfants, Emmy et Marty. Ces personnes sont hyper contentes. Ma terreur, c'est la r\u00e9action des familles. Car les noms restent sur les monuments. Par exemple, on n'y a pas grav\u00e9 celui d'une femme saint-gilloise dont la famille refuse d'entendre parler de f\u00e9minicide. Elle \u00e9tait pourtant violent\u00e9e depuis des ann\u00e9es. Mais je ne voudrais pas leur imposer de voir le nom \u00e0 chaque fois qu'ils passent devant la st\u00e8le.L'inauguration est aussi l'occasion d'une visite d'audience lors d'un proc\u00e8s pour f\u00e9minicide : jugez-vous important que le public y assiste ?L'an dernier, je me suis rendu compte que je n'allais plus au th\u00e9\u00e2tre, mais uniquement au Palais de Justice. J'ai assist\u00e9 \u00e0 pas mal de proc\u00e8s avec la Ligue des Droits Humains. Aux assises, en correctionnelle, au tribunal de la jeunesse. \u00c7a me passionne. C'est important aussi de d\u00e9crypter les termes qui sont employ\u00e9s, ce que fait la Ligue. Ces visites m'ont rendu l'espoir, car il y a beaucoup d'humanisme dans ces proc\u00e8s. Ce sont des combats pour que les gens s'en sortent, notamment au tribunal de la jeunesse.Vous \u00eates donc habitu\u00e9e des proc\u00e8s.Ce go\u00fbt m'est venu via Julie Bernier, l'ancienne procureure de Montlu\u00e7on, en France. J'y suis artiste associ\u00e9e au centre dramatique national. Elle avait notamment instaur\u00e9 des t\u00e9l\u00e9phones au b\u00e9n\u00e9fice des femmes \"en grave danger\". Mais ne disposait que de trois appareils. Quand elle jugeait l'urgence moins pr\u00e9occupante dans une affaire plut\u00f4t qu'une autre, elle devait transf\u00e9rer le t\u00e9l\u00e9phone et \u00e7a la mettait dans une position tr\u00e8s pr\u00e9caire. Elle se demandait plus g\u00e9n\u00e9ralement comment sensibiliser le public. La justice, \u00e7a fait un peu peur, avec son jargon et ses vastes couloirs, mais c'est un des piliers de la d\u00e9mocratie.\"Il y a trop d'extr\u00eame violence \u00e0 l'\u00e9gard des travailleuses du sexe\": la rue Eunice Osayande, prostitu\u00e9e assassin\u00e9e, \"rappellera leurs vuln\u00e9rabilit\u00e9s\" L'Amazone, les f\u00e9ministes qui s'y collent pour d\u00e9noncer les f\u00e9minicides: \"Tout est toujours circonstances att\u00e9nuantes pour les hommes\" En 1976, Bruxelles a eu son #MeToo : 3 militantes se souviennent du Tribunal International des Crimes contre les Femmes et ses 2.000 participantes + Vous \u00eates victime ou t\u00e9moin de violence familiale ou de genre? Un N\u00b0 existe en Belgique: le 0800\/30.030. Plus d'info sur le site \u00c9coute Violences Conjugales. \u00a9Compagnie de la B\u00eate Noire \/ Commune de Saint-Gilles+ Inauguration de la st\u00e8le aux victimes de f\u00e9minicide, ce samedi 8 mars 2025 \u00e0 13h, place Marie Janson \u00e0 Saint-Gilles. + Dans le cadre de cet \u00e9v\u00e9nement, lecture-performance de \"Cingl\u00e9e\" de et par C\u00e9line Delbecq \u00e0 la Tricoterie (19h), suivie d'une rencontre avec Aline Dirk (Stop F\u00e9minicide) et l'essayiste f\u00e9ministe Val\u00e9rie Rey-Robert. Le 7 mars au Jacques Franck (15h30): \"Les yeux noirs\" de C\u00e9line Delbecq. 10 et 11 mars: visites d'audience au Justitia avec la Ligue des Droits Humains (complet).","Description":"C'est une premi\u00e8re \u00e0 Bruxelles\u00a0: une st\u00e8le en m\u00e9moire des victimes de f\u00e9minicides va \u00eatre install\u00e9e \u00e0 Saint-Gilles. Nathalie, Sara, N\u00e9va\u2026\u00a0: elle porte les noms de 100 femmes. C\u00e9line Delbecq, son initiatrice, raconte la gen\u00e8se de ce monument et son travail pour visibiliser les f\u00e9minicides. \"Ils rel\u00e8vent d'une responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale, et pas familiale\".","Feed":"AVENIR"},{"Title":"L\u2019agriculteur qui a \u00e9touff\u00e9 ses deux filles de 5 \u00e0 8 ans \u00e0 Oostkamp condamn\u00e9 pour avoir harcel\u00e9 son ex-femme","Date":1743600240000,"Day":2.0,"Month":4.0,"Year":2025.0,"Hour":"13:24","URL":"https:\/\/www.7sur7.be\/faits-divers\/lagriculteur-qui-a-etouffe-ses-deux-filles-de-5-a-8-ans-a-oostkamp-condamne-pour-avoir-harcele-son-ex-femme~abc15696\/","Description_all":"La cour d\u2019appel de Gand a condamn\u00e9 mercredi un agriculteur qui avait \u00e9touff\u00e9 ses deux filles il y a deux ans \u00e0 huit mois de prison pour le harc\u00e8lement de son ex-femme. Il avait en effet continu\u00e9 \u00e0 lui envoyer des lettres et \u00e0 l\u2019appeler r\u00e9guli\u00e8rement depuis la prison.","Description":"La cour d\u2019appel de Gand a condamn\u00e9 mercredi un agriculteur qui avait \u00e9touff\u00e9 ses deux","Feed":"7sur7 : faits-divers"}]